鄭松泰直播天主教小學： 重防暴ready

小學附近重防暴ready
泳池、公園有隱形公安

推

鄭松泰：每十分鐘行前20M